[餓波太耐] 無鬚美斯訓練中狂奔加飛鏟隊友

1:20

36歲嘅朗係咪開始搵老人院喇

仆街啫，作到咁大

寧願同阿朗做隊友打下茄輪好過